連登禮貌運動 Day 41

Daily fact:
光合作用原來可以唔用水改用硫化氫

Daily Fact:
我係垃圾

唔明
但我想大家都注意禮貌

daily fact:蝶蝶我決定唔交功課

唔係囉

啱呀

功課好難

我唔交嘅係你份功課

我放屁都可以幫植物光合作用

認真一問
點解

深海熱泉有硫化氫同少少光，但係冇陽光，咁啱D細菌evolve 到

細菌咋

樓主日日都有資訊 好有心

送你一隻蝴蝶

無人講粗口咁乖？